有冇好玩機戰推介?

我岩岩玩完PSP既第二次機械人大戰Z破界篇
以前只係玩過game boy既第二次機械人大戰G

巴打們有冇好玩機戰推介，最好有中文版
同埋再世篇係咪冇中文?好想玩埋落去

玩埋時獄 天獄先

機戰V

但好似冇中文，如果網上有劇情翻譯都可以照玩
我有部PSV
巴打們又點睇最新個隻機戰V?

Gba，機戰丁

nds 機戰W

最近個隻係唔錯

咩platform 先，舊野玩唔玩？
個人推介og 系列，包括ps2 既ogs
仲有alpha 系列 如果無時間玩alpha
可以直接玩第三次alpha,好經典，故事好epic

機戰w成個故事都好正

同埋你覺得破界篇難度係點
係咪0改0育成爆機

因為普遍啲舊機戰係會難啲
改完機都有難度
唔似新個啲改完可以玩無雙

以前玩wsc 既機戰玩到想死

新果d nds 機戰w 一部seed d 系列衝入去敵陣都可以清晒全部敵人咁滯

F&完結篇

機戰A
大鐵牛同吉姆都可以好勁
仲有G高達

機戰v幾好玩
可惜難度太低 唔夠喉

融合得好正

機戰Z都幾好

推~同求~最好有中文,唯一爆過gb隻機戰g

識玩一定玩K

有seed嘅所有系列都係咁 一隻基拉打全場
0趣味遊戲

gba最難嘅機戰係咪機戰d

F

機戰v既基拉廢到

og2